[Business] Responsible Officer

想問下其實RO即係咩職位 除左要有Type 1,4,9 仲有咩Requirements? 有無咩入行潛規則咁？好唔好搵？未grad嘅值唔值得考定d license先？唔該哂各位朋友

Lm